N展L 悲歌 比著你會點揀

近日老細sd左段野出黎 意在檢討下長短週工作

*温馨提示*

致各工程部同事：
有關調整星期六長短週返工事宜，現咨詢各同事意見。

選擇1⃣：維持原本返工制度，薪酬調整維持正常。

選擇2⃣：調整為每月休息2日星期六假期，薪酬調整略為正常調整下調約2%。

請大家於26/4(星期五)或之前投票選擇1⃣或2⃣，以作公司統計之用。
謝謝😊

行政部示

但係所謂正常調整既薪酬其實又無寫到明同又無promise到有幾多
真心唔知點揀

辭職
On9老世 冇5天都算 長短周宜家大半工程公司有 都要資詢
你仲on9 6天工作都做 做爛個市 都唔知何年何月先有5天工作呢樣基本福利

咩年代仲有6天工作？

揀1
揀2既話返5日 星期六冇補水ot
但人工低2％

本身長週返幾放幾?

option2係咪即係長週都冇埋, 以後5天工作?

計返2%, 當你25k都係500蚊, 一日人工都唔只呢個數, 計落option2係著數d嘅, 同埋返5日真係差好遠, 點都揀2